電競有出頭，食雞出色可贏最少一百萬美金

絕地求生今（8）日正式發布2019年全球電競計畫。將分別舉辦9個獨立賽區職業聯賽 – 北美(NPL)、歐洲(PEL)、南韓(PKL)、中國、日本(PJS)、台港澳、東南亞、拉丁美洲以及大洋洲賽區。當地的職業隊伍將齊聚一堂於獨立職業賽事競爭，並將誕生頂尖賽區冠軍。其中，北美、歐洲、南韓、中國、日本與台港澳賽區將由官方舉辦單一「職業聯賽」，而東南亞、拉丁美洲以及大洋洲賽區則是會以「職業積分賽」的方式進行。

（圖片來源：PUBG_Taiwan 《絕地求生》）

各賽區的將會依照以上時程為基準規劃，將聯賽賽季區分為不同階段使頂尖的賽區隊伍能完整參與到所有世界活動與最終世界冠軍賽。2019賽季第一階段將於一月下旬展開直到三月底；第二階段由五月初到六月，而最後的第三階段由八月中持續到十月中。所有的賽事都會在這些期間內進行。意即所有賽區的賽季都會在接近的時間內開始與結束，在一年之內會有三個「階段」(Phase)。在階段2與3之間會舉辦【全明星周末】，在2019地區賽季結束後，【世界冠軍賽】即將於十一月舉辦。

玩家們最關心的賽制，從2019開始，無論是官方或第三方舉辦，所有職業賽制將根據我們頒布的全球統一標準賽事設置舉辦。所有職業賽事將會是16隊的四排FPP模式於Erangel與Miramar地圖競賽，藍圈及物品掉落設置、擊殺與排名積分也將重新設計並且全球統一以確保遊戲競爭性與觀看娛樂性。

lm 等睇diablo immortal 電競隊